`bunzip2` (или `bzip2 -d`) распаковывает все указанные файлы. Файлы, которые не были созданы bzip2, будут обнаружены и проигнорированы, а также будет выдано предупреждение. Если файл не заканчивается одним из распознанных окончаний, .bz2, .bz, .tbz2 или .tbz, bzip2 сообщает, что не может угадать имя исходного файла, и использует исходное имя с добавлением .out.

# СИНТАКСИС

	 bunzip2 [-fkvsVL] [filenames... ]
